5k中價機一問

平時用黎打LOL, pubg多
得閒睇下片
1.想知道散熱會唔會唔足夠？
2.會唔會有咩建議令部機用耐d?

Thanks

底板、HDd,ssd，火牛會唔會好伏？利申：唔識分

另外，會唔會建議再額外加大has/ssd?

散熱唔要
Cpu用2600
Gpu轉rx570 仲送game
Hdd 唔要 買500gd ssd

火牛買好小小
Cooler Master MasterWatt 550 TUF(Modular半模組)550W 80Plus Bronze Cable Management (MPX-5501-AMAAB-UK) HK$ 480

多200用x好過

如果用以上呢個list,再加2張Kingston 180gb ssd ，大家點睇？

又係悠二幫自己清死貨list
用RX580就用8GB, 貪平買4GB就落返RX570算
RX580 4GB做乜撚

隻乜鬼實在力量 5百幾蚊買隻銅牌非modular

M.ATX細板 配個成473mm高既ATX大箱

唔駛多買cpu散熱器 原廠已夠用
1050TI改570
SSD改samsung 860 evo 250GB